是日午餐 餓撚請入。。。

狗飯。。。

濛咩事派膠比我呀

食撚死你

咩湯來？

未去到狗飯咁誇張嘅，好似打邊爐啲肥牛用嚟送飯咁囉

咩事

紫菜湯

啫係狗飯啦

白飯有咩野撈

狗邊有打邊爐肥牛食咁正呀

無
肥牛飯，兜肥牛有汁喺底

即你老母
啫係就啫係啦
乜撚嘢叫即係呀

吉妹，腩飯？

fatc

即呀

肥絲
我今日射波

弘b係肥牛呀，同打邊爐嗰啲肥牛一樣

好耐無見佢，佢去咗邊？

收皮啦屌你老母死肥閪

而家係咪冇錯捉

係都你死先啦 你咁撚肥 小心三高呀

好想食呀 喺屋企樓下買？

德咩國呀
去德國餐廳就有佢份

好驚呀死肥閪

好波

你起左我底

有冇起埋右？？？？

屌你 生到成碌蕃薯咁

你係巴打定絲打

吉野妹比我吉返劑啦

lm睇起底

哨牙都好過你死肥婆

無啦啦騎劫我個post

好想同你做愛

見到狗飯
嘔到好肚餓

屌你老母靜喇